今日係港殤日......

香港失去咗有史以來最出色嘅政治領袖

毛左思想嘅繼承人
深黯中國人內鬥基因
鐵血般嘅意志

一個高尚的人，一個純粹的人，一個有道德的人，一個脫離了低級趣味的人，一個有益於人民的人。

閱